iPhone X 賣價為由 999 美金起跳

10 月 27 日預訂，11 月 3 日上市。

果然不出所料，iPhone X 同傳聞中的一樣，真係用上了全面屏設計。雖然全面屏並不是 iPhone 首創，先有 Sharp 後有小米，但因為佢係 iPhone，有光環，所以都係正嘅！iPhone 8 有兩隻顏色，分別為太空灰以及銀色，用了 5.8 吋 OLED 屏幕，解像度達 2436 x 1125，支持 458ppi。 與此同時，iPhone X 的屏幕下方取消了實體 Home 鍵，在閉屏模式下只要輕輕一碰屏幕，就能夠點亮。咁要點先可以喚出 Home 鍵呢？好簡單，只要從屏幕下方用手指向上掃，就能夠回到主頁。另外，按着側面的按鍵，則能夠快速開啟 Siri。同時， iPhone X 亦支持 Face ID 解鎖新功能。

配置方面，iPhone X 用上了全新的 A11 處理器，運作速度比 A10 快 30%，玩 3D 遊戲表現有所升級。相機有雙鏡頭設計，不像 iPhone 8 / 8 Plus 般的橫向設計，而是改為直向的設計，同樣是 1200 萬像素，光圈分別為 R1.8 以及 F2.4，感光元件比以往更大，並且兩個鏡頭都支持光學防震功能。另外，前置鏡頭方面，iPhone X 亦都支持「直向模式」。在電量方面，iPhone X 續航能力比 iPhone 7 長 2 小時，並支持無線充電功能。